突發 中大同科大宣布停課！

問咗prof.中大同科大跟住落嚟唔使再上堂

Fced 第一手資料 留料仆街死

Final點搞？

Wow

中大未有announcement

唔係講咗停sem咩？

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

會停，有TA透露

中大宣布2019-20年度第一學期結束

同學及同事的安全是香港中文大學的首要考慮。鑒於蔓延全港的社會運動持續升溫，公共交通服務受到嚴重影響，校園多處地方及設施遭受嚴重損毀，香港中文大學宣布2019-20年度第一學期即時結束，所有在大學本部進行的課堂包括本科生及研究生科目亦將即時取消，直至2020年1月6日第二學期開始。大學將成立一特別小組處理有關第一學期科目評核以及學習支援的詳細安排。

至於在大學本部以外地方進行的教與學活動如醫學院的臨床課堂，以及在中環美國銀行中心進行的課堂，有關學系 / 學院將另行作出宣布。

因應校園現時的狀況，居住於校園的同學如果需要協助，請與相關書院及研究院聯絡。

中大同科大停課 證明我哋策略成功！